【聽日放假】List晒D已講明唔準既公司名

求巴絲打list出已知係一定唔準放假既公司名，朋友聽日做國際新聞稿用。

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！